嘩,我屌啲霧霾大撚到煙花都睇唔撚到

成個煙花球得下半睇

特別效果黎

幾百萬